\documentclass[a4paper,12pt]{book}
\usepackage{color}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\graphicspath{ {images}}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{afterpage}
%\hypersetup{
%    colorlinks=true,
%    linkcolor=black,
%    filecolor=magenta,      
%    urlcolor=cyan,
%    pdftitle={SVHN},
%    bookmarks=true
%}
\usepackage{biblatex}
\addbibresource{refs.bib}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 total={160mm,240mm},
 left=30mm,
 top=30mm,
 }


\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\fancyhf{}
\pagestyle{fancy}

%\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{\thesection~- ~#1}{\thesubsection~- ~#1}}
%\renewcommand{\subsectionmark}[1]{\markright{\thesubsection~- ~#1}}

\fancyhead[L]{\textbf{\footnotesize\leftmark}}
\fancyhead[R]{\textbf{\rightmark}}


%\fancyfoot{} % clear all footer fields
\fancyfoot[C]{ \thepage}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
%\usepackage{footnote}
%\makesavenoteenv{tabular}

\usepackage{tablefootnote}

\begin{document}


	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\begin{large}
				ĐẠI HỌC QUỐC GIA THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH\\
				TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA\\
				KHOA KHOA HỌC \& KỸ THUẬT MÁY TÍNH
			\end{large} \\
			\textbf{--------------------  *  ---------------------}\\[2cm]
			\includegraphics[scale=0.4]{image/LogoBK.png}\\[1.5cm]
			{\fontsize{15}{1}\selectfont BÀI TẬP LỚN MÔN HỆ THỐNG THÔNG MINH }\\[2cm]
			{\fontsize{20}{1}\selectfont \textbf{\parbox[c][3cm]{14cm}{\centering STREET VIEW HOUSE NUMBER}} }\\[3.2cm]
		\end{center}
		
\begin{flushright}

					Sinh viên thực hiện:\\ 
					Nguyễn Mạnh Đạt - 1410806\\
					La Hoàng Lộc - 1412126\\
					Vương Đức Đại - 1410757
				
		
\end{flushright}
	   \vspace{1cm}
		\begin{center}
			{\fontsize{14}{1}\selectfont TP. HỒ CHÍ MINH, 12/2017}\\
			
		\end{center}
	

	\end{titlepage}
	

	
\tableofcontents
%\listofsymbols
% \listoftables
% \listoffigures
%\listofalgorithms

%\mainmatter

\fancyhead{}  % Clears all page headers and footers
%\rhead{\thepage}  % Sets the right side header to show the page number
%\lhead{}  % Clears the left side page header
%\fancyfoot[positions]{footeewpager}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

\pagestyle{fancy}  % Finally, use the "fancy" page style to implement the FancyHdr headers
%
\input{chapter/chapter0-gioithieudataset.tex}
\input{chapter/chapter1-loc.tex}
\input{chapter/chapter2-dat.tex}
\input{chapter/chapter3-dai.tex}

%\bibliography{refs}{}
%\bibliographystyle{plain}
%-	Danh mục TL tham khảo
%-	Phụ lục (nếu có)
\printbibliography

\end{document}
